一人一個攞過影帝影后但你唔覺得好好戲既演員

或者掉轉你覺得好好戲但未拎過影帝影后、最佳男配女配既演員的

我先，惠英紅 唔係話唔好既，但唔知點解成日俾人吹得好好演技咁，紅van入面演得好浮誇

謝檸檬

劉嘉玲

葉童

leonardo

古天樂

楊千嬅

魚民樂

一定係楊千嬅
唱同戲又唔係好都可以拎到歌后影后

袁詠儀

最廢影后一定係嬅嬸啦

Andy lau

謝君豪

做乜角色講對白手都有動作，冇動作就唔自然

成日對眼都矇起左

Jeniffer Lawerence

老千嬅

阿sa 咩紫荊影后

謝霆鋒
郭富城

吳震乳，幾十年表情都咁誇張

覺得唔好戲既：
檸檬，楊千化

好撚好戲但無主角命既：
譚耀文，吳孟達

劉德華
楊千嬅

李連杰 套套戲都係一個樣

有無睇過爆裂刑警

首選嬅嬸